[土豪] 想一對一學英文? 邊間好?

想揾私人教練一對一學英文
個老師最好識講廣東話
預左幾千一堂

邊間學校好? 謝謝

去支那學啦土豪

今時今日仲邊有人會俾錢學英文

土豪要上連登問邊度學英文

都係上網search native english speaker咁搵

Hire me $500/hour
Remark native english speaker

Hire me $200/hour
okish english speaker

Hire me $499/hour
Remark native english speaker

hire me $400/hr
remark naive english speaker

幾千一堂 有d心郁

真心想學好英文既話，其實唔洗錢，只需一個簡單既guidance 入手學好grammar 基本功，加上有毅力或興趣去浸淫

可能你覺得你就係冇毅力或自學能力，需要一個coach 黎帶住你學，但咁既心態你可以慳番筆錢，因為反正都唔會學得好

唔係有錢就能學好英文，你既動力同堅持比起錢更珍貴

睇錯一樓一學英文

感謝你詳細的回覆

要有決心每一日都睇、聽、講（自言自語都得）！
寫就冇乜機會不過睇得多都會有進步